# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-noise-reduction-pipewire package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-noise-reduction-pipewire\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 41
msgid ""
"Enable AI-powered noise reduction using neural network processing.\n"
"Model: GTCRN (Speech Enhancement Model Requiring Ultralow Computational Resources)\n"
"Stats: 48.2K parameters, 33.0 MMACs/sec\n"
"\n"
"This removes background noise like fans, air conditioning, keyboard typing, and other environmental "
"sounds while preserving voice clarity."
msgstr ""
"启用基于神经网络处理的人工智能噪声消除。\n"
"模型：GTCRN（需要超低计算资源的语音增强模型）\n"
"统计：48.2K 参数，33.0 MMACs/秒\n"
"\n"
"这可以去除背景噪声，如风扇、空调、键盘敲击和其他环境声音，同时保持语音清晰度。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 49
msgid ""
"Select the AI model for noise processing:\n"
"\n"
"• Low Latency: Faster processing, best for real-time calls\n"
"• Full Quality: Better noise reduction, slightly more CPU usage"
msgstr ""
"选择噪声处理的AI模型：\n"
"\n"
"• 低延迟：更快的处理，适合实时通话\n"
"• 全质量：更好的噪声减少，稍微更多的CPU使用"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 54
msgid ""
"Controls the intensity of noise reduction.\n"
"\n"
"TIP: Temporarily disable the Gate to adjust this value. Re-enable the Gate after finding the ideal "
"intensity level."
msgstr ""
"控制噪声消除的强度。\n"
"\n"
"提示：暂时禁用门控以调整此值。找到理想的强度级别后重新启用门控。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 60
msgid ""
"Enable the Silence Filter (Gate).\n"
"\n"
"The Gate is applied AFTER noise reduction. It eliminates residual sounds that the filter reduced "
"but did not completely cancel.\n"
"\n"
"When you stop talking, it completely cuts the audio, ensuring absolute silence."
msgstr ""
"启用静音滤波器（门控）。\n"
"\n"
"门控在降噪后应用。它消除滤波器减少但未完全消除的残余声音。\n"
"\n"
"当您停止说话时，它会完全切断音频，确保绝对静音。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 66
msgid ""
"Sets the minimum volume to activate the microphone.\n"
"\n"
"• HIGHER values (-20 dB): Only loud speech passes\n"
"• LOWER values (-50 dB): Soft speech also passes\n"
"\n"
"Tip: Start at -40 dB and adjust according to your voice."
msgstr ""
"将激活麦克风的最小音量设置为。\n"
"\n"
"• 较高的值（-20 dB）：仅响亮的语音通过\n"
"• 较低的值（-50 dB）：柔和的语音也通过\n"
"\n"
"提示：从-40 dB开始，根据您的声音进行调整。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 72
msgid ""
"How much to silence when you are not talking.\n"
"\n"
"• LOWER values (-60 dB): Almost total silence\n"
"• HIGHER values (-20 dB): Gentle reduction\n"
"\n"
"Use -60 dB for total silence or -40 dB for a more natural transition."
msgstr ""
"当您不说话时，静音程度是多少。\n"
"\n"
"• 较低的值（-60 dB）：几乎完全静音\n"
"• 较高的值（-20 dB）：轻微减少\n"
"\n"
"使用-60 dB以实现完全静音，或使用-40 dB以获得更自然的过渡。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 78
msgid ""
"The speed at which the microphone opens when you start talking.\n"
"\n"
"• Fast (10ms): Best for not cutting off the first syllable.\n"
"• Slow (200ms): Smoother transition (fade-in), but may miss the beginning."
msgstr ""
"麦克风开始录音时的开启速度。\n"
"\n"
"• 快（10毫秒）：最适合不切断第一个音节。\n"
"• 慢（200毫秒）：过渡更平滑（渐入），但可能会错过开头。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 83
msgid ""
"Time the microphone remains open after you stop talking.\n"
"\n"
"Prevents the sound from cutting out between words or brief pauses in speech.\n"
"Values between 200ms and 500ms are ideal."
msgstr ""
"您停止讲话后，麦克风保持开启的时间。\n"
"\n"
"防止在单词之间或短暂停顿时声音中断。\n"
"理想值在200毫秒到500毫秒之间。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 88
msgid ""
"Speed to silence after the hold time.\n"
"\n"
"Defines a smooth 'fade-out' so the silence cut doesn't sound abrupt."
msgstr ""
"在保持时间后静音的速度。\n"
"\n"
"定义一个平滑的“淡出”，以便静音切换听起来不那么突兀。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 93
msgid ""
"Enable voice effects and stereo processing.\n"
"\n"
"Transforms your mono microphone into stereo output or applies professional voice effects for "
"streaming and podcasting."
msgstr ""
"启用语音效果和立体声处理。\n"
"\n"
"将您的单声道麦克风转换为立体声输出或为流媒体和播客应用专业语音效果。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 98
msgid ""
"Choose the voice processing effect:\n"
"\n"
"• Dual Mono: Copy signal to both channels (stereo output)\n"
"• Studio: Professional radio voice with compression and presence\n"
"• Voice Changer: Adjust your voice pitch from deep to sharp"
msgstr ""
"选择语音处理效果：\n"
"\n"
"• 双单声道：将信号复制到两个通道（立体声输出）\n"
"• 工作室：专业广播声音，具有压缩和存在感\n"
"• 声音变换器：调整您的声音音调，从低沉到尖锐"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 104
msgid ""
"Adjust the intensity of the selected effect.\n"
"\n"
"• Studio: Controls the amount of compression/presence\n"
"• Voice Changer: Controls the pitch (Low to High)"
msgstr ""
"调整所选效果的强度。\n"
"\n"
"• 工作室：控制压缩/存在的量\n"
"• 声音变换器：控制音调（低到高）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 110
msgid ""
"Enable the 10-band parametric equalizer.\n"
"\n"
"Adjust the tonal balance of your voice by boosting or cutting specific frequency ranges."
msgstr ""
"启用10频段参数均衡器。\n"
"\n"
"通过提升或削减特定频率范围来调整您声音的音调平衡。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 115
msgid ""
"Quick presets for common use cases:\n"
"\n"
"• Flat: No changes\n"
"• Voice Boost: Enhance vocal clarity\n"
"• Podcast: Professional broadcast sound\n"
"• Warm: Rich, full tone\n"
"• Bright: Clear, crisp sound"
msgstr ""
"常用案例的快速预设：\n"
"\n"
"• 平坦：无变化\n"
"• 声音增强：提高人声清晰度\n"
"• 播客：专业广播音效\n"
"• 温暖：丰富、饱满的音色\n"
"• 明亮：清晰、清脆的声音"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 123
msgid ""
"Adjust individual frequency bands:\n"
"\n"
"• Left bands (31-250 Hz): Bass and low frequencies\n"
"• Middle bands (500-2000 Hz): Voice fundamentals\n"
"• Right bands (4000-16000 Hz): Brightness and clarity\n"
"\n"
"Drag sliders up to boost, down to cut."
msgstr ""
"调整各个频段：\n"
"\n"
"• 左侧频段（31-250 Hz）：低音和低频\n"
"• 中间频段（500-2000 Hz）：人声基音\n"
"• 右侧频段（4000-16000 Hz）：明亮度和清晰度\n"
"\n"
"拖动滑块向上提升，向下降低。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 131
msgid ""
"Show additional controls for fine-tuning your audio.\n"
"\n"
"Includes equalizer, AI model selection, and visualizer options."
msgstr ""
"显示额外的控件以微调您的音频。\n"
"\n"
"包括均衡器、AI模型选择和可视化选项。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 136
msgid ""
"Activate audio loopback (Monitor).\n"
"\n"
"Allows hearing your own processed voice to test adjustments.\n"
"Note: There will always be a small delay (latency) in the return."
msgstr ""
"激活音频回环（监控）。\n"
"\n"
"允许听到您处理过的声音以测试调整。\n"
"注意：返回时总会有小的延迟（延迟）。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 141
msgid ""
"Add an extra delay to the monitor return.\n"
"\n"
"Useful for checking audio/video sync in recordings or to avoid mental confusion when speaking and "
"hearing yourself immediately."
msgstr ""
"在监视器返回时添加额外延迟。\n"
"\n"
"在录音中检查音频/视频同步或避免在说话时立即听到自己而造成的心理混乱时非常有用。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 147
msgid ""
"Automatically switches your headset between listening mode and call mode when you use the "
"microphone. Note: Using the headset microphone generally reduces both headphone and microphone "
"quality."
msgstr "在使用麦克风时，自动在听音模式和通话模式之间切换耳机。注意：使用耳机麦克风通常会降低耳机和麦克风的音质。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/utils/tooltip_helper.py, line: 155
msgid ""
"Choose how the audio visualizer displays:\n"
"\n"
"• Modern Waves: Smooth wave animation\n"
"• Retro Bars: Classic equalizer bars\n"
"• Circular: Radial visualization"
msgstr ""
"选择音频可视化器的显示方式：\n"
"\n"
"• 现代波浪：平滑的波浪动画\n"
"• 复古条形：经典的均衡器条\n"
"• 圆形：径向可视化"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-noise-reduction-pipewire.pot (biglinux-noise-reduction-pipewire)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 88
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 27
msgid "Microphone Settings"
msgstr "麦克风设置"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 234
msgid "Activate Noise Reduction"
msgstr "启用噪声消除"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 235
msgid "Removes background noise (keyboard, fan) using AI."
msgstr "使用人工智能去除背景噪音（键盘声、风扇声）。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 245
msgid "Cleanup Intensity"
msgstr "清理强度"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 252
msgid "If you want sounds other than the voice to be captured, reduce the filter intensity."
msgstr "如果您希望捕捉到声音以外的其他声音，请降低滤波器强度。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 256
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1137
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 257
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 332
msgid "Medium"
msgstr "中等"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 258
msgid "Strong"
msgstr "强大"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 308
msgid "Silence Filter (Gate)"
msgstr "静音滤波器（门）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 310
msgid "Automatically silences the microphone when you are not talking."
msgstr "在您不说话时自动静音麦克风。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 322
msgid "Sensitivity (Threshold)"
msgstr "灵敏度（阈值）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 331
msgid "Low"
msgstr "低"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 333
msgid "High"
msgstr "高"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 341
msgid "Silence Reduction"
msgstr "静音减少"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 361
msgid "Attack (Opening)"
msgstr "攻击（开场）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 381
msgid "Hold"
msgstr "保持"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 401
msgid "Release"
msgstr "发布"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 425
msgid "Voice Effects"
msgstr "语音效果"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 426
msgid "Voice enhancement, studio sound and pitch shifter."
msgstr "语音增强、录音室音效和音高变换器。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 436
msgid "Dual Mono"
msgstr "双单声道"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 437
msgid "Studio"
msgstr "工作室"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 438
msgid "Voice Changer (Pitch)"
msgstr "语音变换器（音调）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 442
msgid "Voice Style"
msgstr "语音风格"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 443
msgid "Choose how your voice sounds to others."
msgstr "选择您在他人耳中听到的声音。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 452
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1156
msgid "Stereo Expansion"
msgstr "立体声扩展"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 453
msgid "Soundstage width. Higher = more immersive."
msgstr "声场宽度。更高 = 更具沉浸感。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 461
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1158
msgid "Focus"
msgstr "专注"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 462
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1159
msgid "Wide"
msgstr "宽"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 477
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 478
msgid "Fine-tuning of bass, mids, and treble."
msgstr "低音、中音和高音的微调。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 489
msgid "Presets"
msgstr "预设"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 490
msgid "Ready-made adjustments for different situations."
msgstr "针对不同情况的现成调整。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 499
msgid "Bands"
msgstr "乐队"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 500
msgid "Adjust each frequency"
msgstr "调整每个频率"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 533
msgid "Bluetooth Headset Mode"
msgstr "蓝牙耳机模式"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 540
msgid "Automatically switch between headset listening and call modes."
msgstr "自动在耳机听音和通话模式之间切换。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 549
msgid "Monitor Feedback"
msgstr "监控反馈"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 550
msgid "Hear how your voice sounds"
msgstr "听听你的声音听起来怎么样"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 561
msgid "Monitor Delay"
msgstr "监视器延迟"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 562
msgid "Monitor feedback delay. Useful for checking sync."
msgstr "监控反馈延迟。用于检查同步。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "0s"
msgstr "0秒"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 576
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 574
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 574
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "3s"
msgstr "3秒"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 569
msgid "5s"
msgstr "5秒"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 630
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 670
#, python-brace-format
msgid "Reduction amount ({reduction} dB)"
msgstr "减少量（{reduction} dB）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 665
#, python-brace-format
msgid "Activates at {threshold} dB"
msgstr "在 {threshold} dB 时激活"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 675
#, python-brace-format
msgid "How fast gate opens ({attack:.1f} ms)"
msgstr "门打开的速度 ({attack:.1f} 毫秒)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 680
#, python-brace-format
msgid "Min open time ({hold:.1f} ms)"
msgstr "最小打开时间（{hold:.1f} 毫秒）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 685
#, python-brace-format
msgid "Decay time ({release:.1f} ms)"
msgstr "衰减时间 ({release:.1f} 毫秒)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 701
#, python-brace-format
msgid "If you want sounds other than the voice to be captured, reduce the filter intensity. ({percent}%)"
msgstr "如果您希望捕捉到声音以外的其他声音，请降低滤波器强度。({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 701
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1408
#, python-brace-format
msgid "Monitor feedback delay. Useful for checking sync. ({delay} ms)"
msgstr "监控反馈延迟。用于检查同步。({delay} 毫秒)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 694
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1003
#, python-brace-format
msgid "Removal aggressiveness. High values clean more but may alter voice. ({percent}%)"
msgstr "去除侵略性。高值清理更多，但可能会改变声音。({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1135
msgid "Radio Effect Intensity"
msgstr "无线电效果强度"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1138
msgid "Intense"
msgstr "强烈"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1140
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1207
#, python-brace-format
msgid "Adjust compression and presence level. ({percent}%)"
msgstr "调整压缩和存在级别。({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1145
msgid "Voice Tonality (Pitch)"
msgstr "语音音调（音高）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1147
msgid "Deep"
msgstr "深度"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1148
msgid "Normal"
msgstr "正常"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1149
msgid "Sharp"
msgstr "锐利"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1152
#, python-brace-format
msgid "Adjust voice pitch. 0%=Deep, 50%=Normal, 100%=Sharp. ({percent}%)"
msgstr "调整音调。0%=低沉，50%=正常，100%=尖锐。({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1161
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1213
#, python-brace-format
msgid "Soundstage width. Higher = more immersive. ({percent}%)"
msgstr "声场宽度。更高 = 更具沉浸感。({percent}%)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1345
msgid "Settings successfully restored"
msgstr "设置成功恢复"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/ui/main_view.py, line: 1361
msgid "All settings have been restored!"
msgstr "所有设置已恢复！"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 217
msgid "Legal"
msgstr "法律"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 220
msgid ""
"The GPL-3.0 license applies to this configuration interface. The projects used to apply the filters "
"have their own licenses."
msgstr "此配置接口适用GPL-3.0许可证。用于应用过滤器的项目有其自己的许可证。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/application.py, line: 227
msgid "Technologies used"
msgstr "使用的技术"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 172
msgid "Restore settings?"
msgstr "恢复设置？"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 173
msgid "This will return all adjustments to their original defaults."
msgstr "这将把所有调整恢复到其原始默认值。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 175
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 176
msgid "Restore"
msgstr "恢复"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 193
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认设置"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/usr/share/bigbashview/apps/microphone/noise_reducer.py, line: 276
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 196
msgid "Quit"
msgstr "退出"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/window.py, line: 202
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 567
msgid "Natural (No Effects)"
msgstr "自然（无效果）"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 568
msgid "Original sound without changes."
msgstr "原始声音未做更改。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 572
msgid "Crystal Voice"
msgstr "水晶语音"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 573
msgid "Focuses on clarity and intelligibility."
msgstr "专注于清晰度和可理解性。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 577
msgid "Radio Host"
msgstr "广播主持人"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 578
msgid "Full and deep voice (Broadcast)."
msgstr "全音域深沉的声音（广播）。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 582
msgid "Velvet Voice"
msgstr "天鹅绒之声"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 583
msgid "Warm and pleasant tone."
msgstr "温暖愉快的语气。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 587
msgid "Extra Brightness"
msgstr "额外亮度"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 588
msgid "Enhance treble and details."
msgstr "增强高音和细节。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 592
msgid "Soften 'S' (De-esser)"
msgstr "软化 'S' (去刺音器)"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 593
msgid "Reduces sibilance and annoying high-pitched sounds."
msgstr "减少嘶嘶声和恼人的高音。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 597
msgid "Remove Rumble"
msgstr "移除Rumble"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 598
msgid "Eliminates low-frequency noise (trucks, bumps)."
msgstr "消除低频噪音（卡车、颠簸）。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 602
msgid "Present Voice"
msgstr "呈现声音"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 603
msgid "Brings the voice to the 'front' of the mix."
msgstr "将人声提升到混音的“前面”。"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 607
msgid "Custom"
msgstr "自定义"
# 
# File: biglinux-noise-reduction-pipewire/src/biglinux_microphone/config.py, line: 608
msgid "Manual adjustment."
msgstr "手动调整。"
